911 香港support米國文宣calling!!

P牌仔第一個post
聽日9月11, 911十八年前喺米國人心中留下傷疤, 會唔會:
1) 一齊轉facebook頭像
2) twitter, instagram 出post用同一個hashtag
好似好因為有部份人覺得唔想有活動, 但出下post轉下頭像係
絕對和平, 成本低, media回響大, 更加可以俾外國勢力知道香港人都關心佢地
大家覺得可唔可行?
轉咩就要文宣組幫幫手